張秀賢當選

【票站消息】 #元朗 #元龍 選區， #張秀賢 擊敗 #經民聯 #王威信 及#周樂寧 當選

From now區選哨站tg